有幾多人因為怕DQ而唔投黃之鋒？

咁就更加要投黃之鋒！！！
要佢高票被DQ去打國際線
記住初選係反映到民意
佢俾人DQ都仲可以再搞多次
或者初選候補

唔想佢搵個plan B晴出嚟

dq係政府嘅事
投票係自己嘅事

就係要佢dq票王

下,成個選舉係玩緊國際線

咁都得

話比人知係有DQ存在都好過冇人知！
係一個資料提供嚟嘅。

就係要投哂入去俾佢DQ

大家如果想投佢，點解唔做？
呢個就係投票嘅意義。
將來有冇得做就係另一個問題。

事實係你有投過邊個？

之鋒都未DQ
就已經一堆PR出嚟屌梁凱晴

你鍾意一個女仔就要去追。
賭王係咁成功嘅

gphone高票贏初選
→被DQ
→去外國屌7中違背xx萬人嘅民意
→外國制裁加辣

屌佢唔做區務

當然係投自己百分百心水人選，否則要初選做乜？？鍾意投gphone 就投佢啦

投之鋒打國際戰線
利申冇得投佢